點解依條片入面既牛咁仆街

d同伴就咁行過 仲要撞死佢補埋刀

又話牛有靈性既

衰牛

佢可能流住眼淚撞死同伴

好有靈性

Team-kill

好撚慘，被班同伴當餌

神一般的豬隊友